屌你城巴又話同路人既

我大老山佢推狗我又呠又大燈閃狗我，我覺得佢揸車好危險好撚驚，send上城巴投訴先

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作